\begin{exercice}[Logique]
Soit $f$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par $f(x)=x^3-4x+1$.\\
Que penser des affirmations suivantes? Argumenter.
\begin{enumerate}
\item Émilie affirme que $f$ est croissante sur $[-3;-1]$. 
\item Jean calcule $f(0)$ et $f(3)$ et vérifie que $f(3)>f(0)$.\\ Il conclut alors que $f$ est croissante sur $[0;3]$.
\item Renée affirme que 4 est un maximum de $f$ sur $\mathbb{R}$.

\end{enumerate}


\end{exercice}